食完tg [絲入]

近排隻大陸野tg真係好毒，
食完會即晚嚟m，又少又黑，仲要斷斷續續咁
例如禮拜日食完tg，禮拜1去到禮拜4就會斷斷續續咁嚟
近排索完大陸野之後嗰個禮拜都喺咁，身體差咗勁多
想問下除咗睇醫生之外，仲有咩可以改善，例如食啲咩飲啲咩，我驚未捱到光復嗰日，已經中毒死撚咗，你都知架啦，嗰個禮拜咁樣索山埃

曱甴平，習曱甴，曱近平
光復香港，時代革命

幫你推

帶豬咀都冇用?

要睇中醫調理下
搵國難忠醫幫手啦 唔好拖

睇中醫

推

要搞搞佢
好撚認真

推 曱甴平

快d睇中醫

唔係絲偷睇完想講，大便深黑同茶色尿最少連續3日先會鮮色返。

利申：ip唔洗check果區

得閒既去睇中醫解解毒

快啲去睇中醫調理
記得淨係講病徵唔好話自己食左tg

幫推，身體好緊要

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@mktkirara （網上診治）
@wteverittakess （網上診治）
@hkyeung （網上診治）
@h8k46 （網上診治 ）
@MSMbbb（網上診治 ）
@poopoodada （安排醫師）
@THYinnnnnnn （安排醫師）
@wtfairyec （安排醫師）
@zo_bbg （安排醫師）
@bambooy （安排醫師）
@twtcm (新）
@koosir123 （新）
@saabmmky （新）
@hellokittiii（新）

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題

大部份醫師都係免費幫大家睇
如果用左錢係診斷/藥費
憑單搵我地Claim番就得

Claim診金/藥費，請聯絡 @carriedothistoo
(比單、醫師TgUsername、閣下Payme QRcode, 文件齊全，幾分鐘內轉帳）
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

-

5.「你諗橋·我集資」計劃
我們明白你或許有大量有趣想法，想化為現實，偏偏卡係資金問題上，導致想法未能實現。

不妨試下將計劃，寫成計劃書，然後交比我地，將就可行性、意義、受眾多少等角度審批計劃書，及撥款支持。

計劃書 請交比： @carriedothistoo

以前就得
依家唔撚得啦
啲野咁毒

我想問既係，我真係淨係可以睇醫生食藥咋?
有冇野可以自己食下飲下
情況會好啲架?

聞說大量羅漢果煲水
大劑量咁飲都得
實際未試過